捱餓到捱眼瞓辛苦啲？

正評：餓
負評：眼瞓